621除咗集會 係咪更需要開展不合作運動

各位手足買定遙控轉下台

輕輕一推

又要學班廢老去地鐵一日遊

已經開始緊縮消費
平時買嘢都會上外國網站例如amazon，不會隨便幫襯香港商戶
冇睇無綫好耐

多條戰線作戰 咩行動岩就做咩

和理非嘅巴打們 係時候刺激一下經濟

罷食中資餐廳
罷用中資銀行
罷買中資商鋪

推